一個80後移民到澳洲的廢(奮)中

今日開車番工與平時一樣聽著Sportify反送中d歌，播住既係好多充滿希望充滿勵志的歌，彷彿寄語各位支持反送中的朋友未來一定會好，「擁抱頃刻無悔的畫面，愛是苦中亦能笑著滿足」，現實呢？

幾十萬市民朋友在世界各地集氣…然而香港政府強調反中亂港K.O晒您地班蛋散；

幾日前我仲相信警察中總有幾個係好人 我同自己講可能只係守住前線的戰士9衝太勁警察先放tear gas…然而大人細路比d黑社會打，保護市民的是有身份証身穿普通便服的普通市民，冇証軍裝一個都冇；

政府班底點都算讀書叻過我呢個廢中 然而成班廢柴見記者9唔答8連人話都講唔到。。

身在澳洲但都仲有年青人為香港發聲，佢地要求的不是澳洲的垃圾總理/議員會為呢個小島發聲，只是想盡一分力表現現在真實發生的事和憤怒 然而一班內地人破壞、踐踏、甚至攻擊 TNND这是什么硬道理？！

諗到呢度我發現我就嚟揸唔到車，d眼淚差d流出嚟，但又要忍住如果唔係實嚇死老婆。

點解香港會變成咁

我只是一個80後移民到澳洲的廢(奮)中。生於斯，長於斯。
我以身為香港人為傲。
細個既時候我同大家一樣捱過會考AL；睇過八神太一同小智既冒險；甫過棉登徑；行過七一，反過廿三；撐過雨傘，瞓過中環；有人可能以為海外港人唔關心時事，實情係我地日日都睇新聞和蘋果/立場Live，所以我們也日日流淚。。致香港的年輕人，對不起我們(海外港人)不能與您們同站一個中環；不能在元朗幫您地擋多幾下；未能支持您們打大佬 — 警黑官。講堅我好羨慕您們的勇敢和堅持，請繼續努力守護這個可愛的家。引用銀髮族的一句說話: 「年輕人，香港以後係您地既。年輕人，加油！」小心d，班警狗冇人性既，事到如今我都唔會扮晒好人叫您地冷靜和平，「自己來選擇，不會後悔的路 」— 進擊的巨人
香港人 加油！

唔該出錢出物資 香港人頂唔到好耐